頭先以為個壇瓜咗 😱

原來死咗apps
要重裝先用得返
有冇人試過

得我？

用左4g之後要重新登入
之後用番wifi會未知錯誤
要 用4g開多一次 之後要再登入
再用wifi就上到

唔係啦，我頭先都係咁。唔知係咪個app 有bug~

哩個一路都有

我諗係啦...
等佢debug出update唯有

新apps係咁 😅

我都係呀

😭

用wifi上唔返 要重裝

我靜係彈咗幾次app